---
title: "ra ra kodaka song lyrics"
album: "Pressure Cooker"
artist: "Harshavardhan Rameshwar"
lyricist: "Satya"
director: "Sujoi Karampuri - Sushil Karampuri"
path: "/albums/pressure-cooker-lyrics"
song: "Ra Ra Kodaka"
image: ../../images/albumart/pressure-cooker.jpg
date: 2020-02-21
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/Azlt0lTxTU4"
type: "sad"
singers:
  - Anurag Kulkarni
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chithimantalo nene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chithimantalo nene"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pralayagniga maare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pralayagniga maare"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu Ralevaa Kodukaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu Ralevaa Kodukaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">NadiRathirilone
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="NadiRathirilone"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pilichenugaanene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pilichenugaanene"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vinabadaleda Kodukaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vinabadaleda Kodukaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Duramainavugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Duramainavugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kannavalla Nedake
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kannavalla Nedake"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Brathikika Laabhamemitoo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Brathikika Laabhamemitoo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raara Koduka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raara Koduka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raara Koduka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raara Koduka"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gundemipetti Mosinanduku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gundemipetti Mosinanduku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa gundene Thanninavuraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa gundene Thanninavuraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bandagatti niku Thindipetti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bandagatti niku Thindipetti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Badilo saduvu sadivinchina papama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Badilo saduvu sadivinchina papama"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raara Koduka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raara Koduka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raara Koduka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raara Koduka"/>
</div>
</pre>
